[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4182)

易到

中長井

馬會CASH易到

波爾多買親都輸

派樓主 留tg

有冇人見過蘇b 想知買咩

a米 曼

西甲俾多4角啦屌

我曼盤24

AC炸撚左，對加準備入

狼隊追和未

A米 炸佢老母閪呀

ac炸

摩佬依家教邊隊...個隊波就好撚沉悶

AC fake

原來同bill gor同晒路
針定先

49000 入波啦

上個post #787 #799
邊個留先派邊個
TG

拖肥goal!!!!

得摩一招，想點wor

愛記 1:0

獌

愛華頓goalll

英超今晚角很大

比人入左..

Ac隔咁耐先炸？

馬6卡入一球定下驚先啦

拖肥goal

49000串狼

Mu

Thanks 大岩

屌

沉

bil gor 2x1 fg gel

曼聯接應角球， 輕輕一射， 破門入網！！！！！

０：１！！！！！！

連迪路夫og

Mu var

炸

咁都冇事

有冇祖記同路

HI

鄧肯費格遜勁到

開哂對家真係GG

大佬標

我朗快手戴帽

愛記炸ed

傻閪先買獌同狼
例如 我

祖記比多球啦

01愛

以後有咩波炸左
聽呢段就岩架啦

有無德甲禾夫直播link?

下？

祖黎多粒啦

連迪洛夫烏龍球

咁都計入

a米1c咩2c

馬rc 88all

馬略卡rc

紅牌

var黑撚到

牙朗goal

祖記

屌 話撚咗你架啦馬6卡
儲印花咁儲 而家紅撚埋

大佬彪勁到…… 愛華頓同熟刺入先
西甲彪英超彪

咁都輸得
然後竟然無Foul秒開

祖有無咁正氣呀

愛炸?

牙朗番黎了

大慈善家

祖記goal !!!!!!

狼單邊3格

阿積士平手

阿朗今日好fit
準備帽

MMA 一早紅啦

睇中波都俾人紅

開左波好耐

Ac快啲死

正式宣布 今晚最正氣係祖記

買左獌點補飛?

狼角大

3串1斷獌連

紅牌未

入錢啦
我陪你

貝迪斯

49000000大 , 亞特a米快刷

a米 yc多過c 係咪on9

又話龍門係細禁區有保護權 用var睇咁樣一手叉落去都冇foul 英超var真係搞笑

波爾多 屌你老母

Ajax平手莊家弱智？

曼5角
狼7角

穿盤未切爾達

手賤買左馬6卡 blacklsit得 等降班啦

切3.5/4gogogo

狼ng

呢個真
牙路你前幾日係波台開PO話祖記巴塞送錢果d中撚晒
真係唔知點輸

都係C朗好

Psv追和未

曼角大又死

大岩蛇好野

盤好似死梗多d

一敏

1-0收錢

狼堡goal

AZ今季都好惡下

門興

2:2

一哥屌你老母

馬洛卡22

2：2

飛燕幾勁

戰神卡

馬6卡勁到

馬6卡

愛記真係格食格剋撚死曼

2-2

禾仔10

禾堡

Cashed

屌你rc都入波

禾夫goal

久保英健朋友隊

勁

加柏11

好馬

德甲 半大只需。。。。

門興秒半大

門興 1-1

秒平

今日買乜輸乜

夠啦唔好再入

我獌3反cup

久保

ceta dllm

秒和

以家玩lol?食完紅buff特別勁??我屌你老母

馬6卡 一哥

禾夫好彩fg

紅左都和到

15分鐘半大
EZ

久保健英係咪吹大左？

禾夫追和

曼6c
狼7c

切爾達長追對家可上樓

曼聯快反cup

係

我兩日了

曼+阿特蘭大齊齊反cup ok?

中曬就派 頭1 1000

狼狗禁屌半場仲未和 想點

切爾達我吊你咩

我

其實馬略卡入球大幾好追

我愛隊 唔blacklist了

Juv刷你老母咩

上場買狼就唔刷
今場就單邊刷。唔

LM

Ac米蘭仆街死

Ok

有

ac 8.5b 有冇計

英超VAR笑4

一買親同彪哥同路嗰啲全部輸撚曬

Lm

祖勁到

馬略卡11月之後場場開大今日都有成2倍2.5大

lm

貝迪斯 allin

唔派 屌你老母閪

些路迪點買

49000 杯 狼追和 快

頂實

祖記正氣 不服來辯

祖派錢

半大

加柏秒和
但係好似好撚危險喎屌

丙朗帶帽

德假9.5/8.5s
Ac 8.5-10.5s

半8全11ok?

中左就 10 1 100

加油

讓球盤？

Fucking News from Spain

屌你老母祖 平時買深盤又唔見你咁正氣 死仆街

我朗勁到

2隊近況3~4場都係半細

姐係撚手足呃存在感

淨係禾堡都收皮啦

不中

好

psv

Me

想買熱同禾NG

又想害邊隊

On9隊 夠贏盤咪算 入埋米蘭果份

勁人

走盤照殺

咩話又中

LM 支持

所以呢場半大

上2場太柒
今場要認真踢返上榜首

西甲8.5s點輸

派未

係同冇女一樣

派我

你老母 深盤避佢 丫 又開到架喎

差阿凸同a米

屌 串左曼聯 求反cup

笑死人咩 已經冇人理你你仲要自言自語

49000 求你唔好玩嘢

狼半場角大 祖半場小

今日買bc出s 好撚慘

亞特訓得教啦
2019仲要亞特
唔記得左46射安玻里0:0呀
安玻里宜家都落左意乙啦

psv rc

下場

a米明明中游 憑咩-1 傻既先買

Psv rc

又紅？

不過祖記準備半3全3

想入祖小了

曼2.5大補唔補飛好

半場想 狼大 祖細 獌細 點睇

psv真係傻閪黎

紅牌都有得炸...

補，又準備比人炒04

屌，曼咁都無半大

原來飛燕諾係好似安曼咁2粒12m 2:0

我了

3:0

3-0

Psv 和到 派5 1 500

炸紅但30

可摸耳 2:3？

psv班傻閪

切咁都唔入

麻煩你洗乾淨塊面

我轉頭就摑你老母臭閪兩巴

馬6卡完場未 派錢比我買Ajax

有油王想買 應該會keep住贏

切爾達補幾

蛆11.5s點頂

又補飛又比人炒04，姐係點

接受現實啦

Psv個教練炒得

5

3:0就無角啦
隊隊都3:3咩

a米 要半3全11呀

1球唔夠送夠2球12m

買佢大半7全9，買細實爆

A米贏到2球我戒賭都得呀

曼聯等死區

擺明造假 入黎做乜

歡迎對家

邊個買左燕豪芬

貝迪半大

飛個10號勁到

屌你老母 嬲嬲地 psv和到 將呢場贏既錢派左出去 利申 500$ 和波 2 1 全部

一開始有諗過

買大出細，買細出大
有冇黑到咁

貝迪斯w派200

西甲補咁耐訓足咁耐

Lm psv 好痛

你自爆ac得啦比手足定時提你改密碼

Asw咩事

切爾達

西甲比多兩c先完ok?

攞夠牌未psv 控球控咁多 踢到閪咁

廢閪到呢

我留意到成個波po得你買左主 全世界買客

德甲一哥快

mama點睇ac角

馬仔gelllll

長追狼堡角細冇窮人

馬6卡gel cashed
曼串狼串波爾多 jumped
全格 10 1 100

psv廢到面子球都入唔到

垃圾psv

癡線 賓佬伏到七彩喎

客

Wa

嗌完西甲轉去比利時
入多球plz

阿積士 平手？

榜尾都買 抵你叫大岩燈

3串1 曼狼波爾全格 10 1 100

11點3場假波傻閪先買

屌咩 同晒路
一齊叫

不了 勁果兩個傷曬

人地救手足啊

LM 一齊嬴

國米派錢？天拿水咁撚垃圾

呢輪英超唔撚係全細波下話
我唔撚信 琴晚全細波 今日實有大波 曼2.5熱2.5齊上

咁準 全對家

換左人？？？

後備上位時間

班霸對班霸點會有面子球

Sob不了

獌狼反cup得唔得

愛斯榜尾 客平手送錢

屌 本身諗緊跟唔跟大岩同路 諗諗下都係不了 走去祖記玩 最後大岩剛真係明燈黎 買對家10次中7次

熱頂撚住
啊特2:1 ok?

馬6卡紅左都追和 收錢
上

貝迪斯100%

哇

何必呢

你又買左。。。。。。？

全對家 難叫呀手足

無

一敏蛇祝福左

馬仔贏左1k足波又捐返出去

呀積士落埋平手

今晚贏夠4位數想割禾青

荷甲鏝城級數
出後備一樣橫掃

同路

曼cup到10抽1 100
3:1 完 再抽多100

笑撚死
足波易到
利申 輸緊5x1暫時輸啊特 想4

你67

貝迪斯都係平手盤 愛滋唔通要反底？

上場輸比威廉二世

daddy熱狗個後防繼續縮就得
我曼熱血反勝
波爾多黃義助入2球反勝

知道跟盤

下星期咪又輸番

唉我曼真係離晒譜

贏到停唔到
想派

愛斯反底呢個字講左幾多場

我玩埋愛賓都休息了

貝迪C goal

betis 1:0

貝貝

天同你好
肉痣在哪？

E位手足sick ball

求止血

貝goal

大岩蛇

Cash out洗左佢先再算啦

咁你買咩先

意外 鏝都輸過比諾域
全力阿積士當今球壇只有利可以一戰

貝迪斯啦 10000%客入

幾皮？

Ajax fans?

禾堡角細掃到完場

已入

咩肉痣唔明

上場果個乜春祖亞昆幾勁

愛滋佬性感後防失波先再入波是常識吧

貝1:0

入多球呀比甲plz

比甲俾多粒

幾分鐘收錢係咩既心情...

01

咁祖亞昆今場有無波入

中立客觀分析

會員天同 同埋肉痣
我十三哥誠意推介

岩狗好波

先中貝迪斯先

加柏嬴波未

冇Promes驚佢又衰臨尾果野

獌狗有個一億中場，係未今季都唔出了
聽人講好勁好串

些仔半大24

49000刷角追啦

大岩鳩勁到

第一球唔係佢

曼等死100%

咁你去照下塊鏡算

開深盤俾狗賭

有tadic ziyech夠做

推介D乜

AC狗-8

倒完垃圾？

熱狗比人禁屌

呢2件一時時

Ac-7

狼隊cup佢老母

變平手盤，一定西

一個射門都冇 叫既機會都冇

呢場 班波台大神點貼？

咁你就唔好講想派啦 屌你老母

佢話你兩個會員成日贏錢
想gun你地

ifc

門興6.5有冇同路

感覺熱狗個注收左皮

大岩燈買左愛 基本上貝穩了

狼出黎就孖角

亞特蘭大ac米蘭快刷

曼聯入波未或者俾人入味

狼狗都可以禁住黎攻，嚇鬼咩

倒近垃圾望一望禾堡角細中撚硬
即刻剝衫打card算
倒佢老母閪

狼和未？

熱狗真心收左皮嫁啦 補左飛睇波算

2比1 可能嗎

西甲又細

咁屌法好快收人皮

我都係跟呢度D 買炸 呢個PO 好多神人

呢位手足大情大性 我鐘意
就直接派你 留馬會戶口

Ac-7 Dllm

ATE C米蘭 仲有
殺C索羅
=冇C
=角細

ac刷c

我曼唔識打廢隊

德甲一哥點頂

PSV面子球

連登手足 係咪阿積士！

數牙數牙 曼仔

亞特蘭大薩斯索羅ccccc

咁阿爾克馬爾算唔算勁
比曼炒4:0

半一落平手 抵買呀

點解，佢自己都係廢隊

ac 555

今日意甲全部角大

荷甲排緊第2

臭閪阿凸

曼6C
狼10C

比甲

ac比人禁屌到

3:1 PST

荷甲有乜參考價值
得一隊呀積士

狼入未

熱狗向來都係垃圾防線 比狼狗咁屌法 遲早收皮 狼ng穩了

阿特作客未輸過

又多個自爆

5串一 輸啊特 想4

上呀熱

狼隊第三格

3：3 叫爆區

博洛尼亞穿盤

狗隊追和未

幾多

阿特屌那星

呀特蘭大你今日廢撚到

曼廢到

狼狗75分鐘入一球，85入第二球

英超 細波
點賭

28469901

佢都係上年先拎番荷甲

早2年仲沉緊

AZ呢場贏就同Ajax同分

有冇直播網推介

買細

絕殺吧比甲

博洛2-0

which match

ac6666666666666666666

燕豪芬都係今年先柒

Ac 果種廢。。

屌你49000快啲畀人大炒

-5

Mama又然

狼隊唔入俾人入啦

ok wait 1 wait

買左些仔想驗腦

祖呢隊仆街

Feel到啊特22

唔知點輸

阿特cup 2:3 ok?

唔買就正氣

？買左咩

曼無角抵輸啦

12C

波爾多追和味

狙都刷角，今日咁好火
讓和專家

狼勁到係咪要入？

佢出左8.5

曼聯今季畀人入波先反cup到場次一場都冇

仆街琴晚英超全細
今日又係咁

曼8C
狼10C

轉頭入 不過你可能要改改密碼先可以再login

曼
熱 都買細？？
我信大波

買左9.5

被人反CUP就識

德甲一哥快入
AC米蘭快入

仆街祖世界變 屌你老味半場出黎都刷c

魚拉突冇球証俾12M就唔識踢波

蘇超1哥呢

曼聯被人入ok?

呢到班仆街無人性架
保重

些仔驗腦

閪波

唉

事實

想入15.5s

你自己傻閪 怪邊個

比甲荷甲屌多球呀喂

啊得2:1

lin頭

22快

葡超都入波蘇超都未入廢到

角牙角牙 曼仔

愛斯

貝狗

具迪斯隊垃圾又準備比人追和反cup

搞乜呀

唉，衰比自己愛隊og真係想4

Dllm

愛斯...

狗隊入未

阿特準備cup了

ac米蘭亞特蘭大刷未

貝迪輸我真係去IFC

就

Ac 阿特
門興 上啊

我先行一步

大岩蛇準備返生

狼隊2.5s gel
禾堡8.5s gel
All gel

愛滋11

打多件都入唔到

笑撚4

3:0 刷你老母食屎狗

意甲啲球證好撚濕鳩

psv收返張rc

49000仲唔入 屌

垃圾些幾時開始路識半大？
係咪由垃圾揸士開始？

比甲丫

再一次信錯獌呢d狗隊

吊足成埸都追和唔到……

點cup

貝迪斯同加柏兩個平手盤真係好撚緊張

薩斯送角 -4

賣左丹比利開始

曼聯 取消關注

殺c 送角 777777777777777777777

假希望 俾手足買個反杯

狼goal

狼隊goalllll
49000 快

狼屌到11

ac -2c

goallll

狼杯佢！

Ac門興快入

wolf GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

我狼正氣

屌你老味 我聽朝仲要6:00起身去洗碗

收左一注皮

狼

波爾多主場廢既?

打比都無波入
屌

阿特3:2ok?

點解阿特蘭大冇角球

49000

唔補？

阿特仲係5角

狼真係下半追和反Cup

無撚問題

因為阿特難大

刷埋c就有

狼應該會cup埋

成場波俾人禁住屌...摩佬淨係識大巴....
終於出事

笑你老母咩 祝你賭咩輸咩

狼狗都和到 死獌狗食撚屎

曼角細

AC 入未

講個笑話，AC米蘭

明明隊波攻得 係要玩埋啲1-0 大巴
死性不改

繼續守啦嘛傻閪摩連奴

繼續笑啦，整返條8x1中曬唔撚派你

我熱入未

會 熱狗防線好廢 比狼禁屌 都唔得閒攻 等死

過關
8X9
入球大細
入球大細
入球大細
讓球主客和
主客和
半場入球大細
入球大細
入球大細
星期日 11 切爾達 (主) 對 馬略卡 (客)
大 [2.5 球] @ 1.95
星期日 17 祖雲達斯 (主) 對 烏甸尼斯 (客)
大 [2.5 球] @ 1.52
星期日 18 博洛尼亞 (主) 對 阿特蘭大 (客)
大 [2.5 球] @ 1.48
星期日 16 AC米蘭 (主) 對 薩斯索羅 (客)
客 [+1] @ 2.57

有買架

熱有絕殺未

以後自己後防係利個條

仆街曼空難死啦屌你老母

買細就爆買大就停

2019仲玩大巴 摩佬真係傻閪黎

獌快撚啲cup

Ac禁屌唔入 屌你

有前無後 補乜春

中埋ajax cashout買gd af1

角神出左11.5B

A 米唔入比人入啦

你咪講錯 真係好撚得閒

Ac又要出70分鐘後必有4角理論

49000000000000

之前買左一次AC以後 永久black list
勸諭大家以後遇到佢都skip咗佢

愛華頓 整多粒啦

蛆15.5

a米有種4連c 10.5s未驚過

無了

老而不...唔跟時代進代...玩黎玩去得一招...

係 仲要拎住熱狗依隊波玩大巴 真係等死

Ac極限禁屌

整多粒啦

原來曼失嗰球咁撚黑
屌你var英超var=笑話

阿特cupppppp

咪燈Ajax

Sob 2.0

西甲bill係未要左獌？
好彩skip

AC入未

At Emirates. Pepe, Guendouzi, Kolasinac and Martinelli starting for #afc today.

角大黨cashed

曼10C
狼10C

快啲各比多C我

I don’t give a shit

你on9?

Ac 5碼執雞唔入

兒子入波未

劇本薩斯入

屌喇媽 曼係咪咁廢

A米又合力演緊戲

乜撚野gd af1 咁7都買

一敏睇住a米應該嬲撚到仆街

Feel到曼要入了

屌你老味BETIS似要仆街

熱角球想點

啊特22 未

熱no goal派錢

阿特準備反cup

Ac打交

大敗味濃

曼聯

a米10.5s cashed

係乜野驅使你地買曼聯？

出係咁樣出

係信念

停廿分鐘角

買了大波 jump得

祖今日黎開第三格

熱前面4個反左面? 個個都唔肯互傳 係要傳返比黑鬼

冇得再好
出雷斯會456

信正氣

Ac救角

有運既話俾十分鐘佢地夠

博洛尼亞 快小小玩主客啦

馬會係咪派錢
75分鐘客勝仲有1.58

西班牙人有咁勁架咩

今場唔贏得

泡狗之後唔再信

A米入未

波爾多 曼針

一齊買 唔好問

曼狗想點

15c

祖三格 唔記得彩有無出

一賣14.5 15.5細就刷角 屌你老母牙

摩狗真係笑話黎

因為收到風 會反cup

貝迪斯係咪jump得

有 揀咁多場中得一個有鬼用咩

呢場好果斷放棄左 走左去祖記正氣波

係，我笑左佢5年

獌係咪要屈12M先會和到

守守守守守

洗唔洗15隻呀

Ajax 回到平手係伏定送錢

11

送錢

幾型

我曼仲未入 買咗cup

具迪斯隊垃圾

難啲

1-1

獌追和好冰角啦

大巴博和

cup佢老母

我曼

我都係

過哂鐘都買到

曼狼快撚啲11C啦

我曼cup阿！

好波黎 作客狼都未輸得 繼續守

成功反燈

中貝迪斯 阿賈克斯要cash ourt 買 subaru

3.5/4gogogo

波爾多好撚野上次買對家輸6球
今次買返又輸

CUP左就會冰角

些仔

愛入多粒

Pickford隻手短到

祖

曼狗上去阿!!!!!!!

祖唔刷就俾輸三粒果隊刷 我暈撚左

祖？

49000 快cup

曼456

曼🥶🥶🥶🥶

我曼求你cup

阿特針

唔輸偷笑啦

ac888888888888888888888

Ac 8c

2隊英超唔會10角完咁邪掛

熱狗唔入就再失多粒啦

中哂派

AC入未呀

兩場11 垃圾波

啊特 快

依家和都係輸...

曼cup條能咩 我愛唔廢

春蛇我

熱狗明明玩開進攻足球
摩佬玩防守

a米 49000 狼 上

hi all

2倍半大真係俾狗買

英超學埋德甲既衰野

hi

補飛啦

波爾多班黑人屌你老母 全銀布都係亂踢

19000斷

LM LM 一齊叫曼

狼隊11完？

1-1
Cup 埋佢

伏

曼聯 屌爆佢

曼聯整多粒啦

些路迪-2

buy jor what

阿特 A米 快

狼停撚晒角

ac米蘭刷多三個啦

阿仙奴1:3/0:3 曼城

波膽穩嗎!

門興 AC

所以佢同隊波根本唔撚夾
打勁少少既球隊都中伏

傻撚咗啊 兩隊英超10角冰撚到

唉 我又輸到失控

我曼仲有10分鐘 㩒爆佢

屌你老母臭閪一買就停咩玩法

刷狗未 狼熱

睇黎禾夫個注都玩完

就黎半個鍾

原來

即場讓一哥

ac個場真係極低質

勵害

仲有加時
應該狼曼都入多球

點解手多仲買些路迪呢隊仆街

杯啦49000

之後買咩

獌獌

得返呢注未香?

波爾多果種廢

111

Ac盲人足球

我屌你老母呀摩連奴你幾時死 人都懶得換

祖記真係半3全3

好彩無中計

你燈

Feel到曼反杯了

穿盤就得啦

ac唔入對家啦

唔會既 整多球

狼隊咁都CUP唔到就比隻狗嬴返算啦

AC 門興

貝迪

具迪斯嘜撚野祖亞昆

曼大船一齊叫爆佢！

狼隊主場受讓都開到

熱狗-2c

熱狗盤既執到一半都算夠運

ac又0:0

19000杯佢啦

等出中國球王

49000..屌你老母入多粒啦

入多球

2019仲祖亞昆

支持

AC 會絕殺
阿特會cup

阿狗應該入到波

Ac點解可以咁撚垃圾

GOALLLLLLLLLLLLLL

愛c 2:1

祖 屌你老母15.5 都爆

ac中楣

些仔半場1:0
下半場即開2:0撚半大

Ac對家會入
阿突下一隊入球

嘩 貝貝

垃圾betis

AC中楣

12碼戰術啦！

些半大-1

祖 16c 我有無睇錯

貝狗 笑死人

些 goalllll

得返5分鐘
無啦

ac 49000肯入未

貝迪斯咁垃圾

屌16個

牙祖咁正氣早知買埋

些goallll

岩蛇真飛又贏

大岩蛇又中

狼隊唔入俾人入啦 屌你老母

波爾多追和俾返條屍

中曼狼角大過關

祖狗又無定向鳩刷鳩送 我屌你個老母

Ac又救角

屌 無跟了 針

AC又閪 屌你老母

奧巴大戰會腳軟

獌冰角啦

追祖角細苦主

熱次 屌你老母咩

。。。。

Ajax is coming

Var我屌你老母

依加先出mata🥶🥶🥶

111111111

洗唔洗咁撚齊心

英超兩場都開到13.5b派2個100

Ajax

獌贏做一日獌狗

2020都就到 仲買英超假波

有波踢都偷笑啦

岩蛇又中

Same

仲齊心過德甲

我曼cup 未

12.5 狼

些半大奇蹟

愛斯炸未
封咁鳩耐

OK

摩狗真係好撚柒閪廢 比人禁屌成咁

綠木整多粒好冇⋯⋯⋯

荷華高斯100%

曼聯輕鬆到

Ac仲換人晒時間

射入自己龍啦

簡尼 兒子快d絕殺啦

戴巴拿 屌返球證明下自己得唔得

貝真係仆街

ac比多c

Az 驗腦注

岩真飛出左乜？

AC我屌你老母全隊空難啦

曼cup到10抽1 300

愛仲封what撚

曼比多角啦

LMM

ac真係廢ga wor，唔係講笑

愛 5000

熱俾多角

LM LA

今日如果平注買曬下盤賺到笑

17 主場3:0你老母反邏輯

曼熱俾多c！

愛c？

Lm加油

狼隊嬴埋派我100

岩岩返到酒店
今日上半晚D波好買嗎？

55

已經取消關注

Yes

上次輸波半7全9呀佢老母

Ajax100%輸咗跳樓

愛g 封what7 ah

17c

屌你老母閪愛斯冇炸 仆街

祖半場出黎爆c

Ac個黑鬼中完楣又中柱
抵啦唔刷角

幾正氣

曼 狼 反cup到 10 1 100

灰撚到呢 輸波就唔刷

熱廢撚到

絕殺未

愛 2.1 goal

GCHI

a米仆街隊 比多3c啦

賽後推翻曼第一球啦屌

摩狗好撚廢

1:2 熱狗

熱！

場場控角反邏輯搵你賭